林鄭真係做到野 搵到地起樓

係

其實是但一個正常人都揾到地起 打開地圖就知有幾多空地